巨大雞形狀監控監獄 - CCP共黨如何利用監控系統/健康碼對抗新冠病毒？ - BBC

新冠你老母